Sundo
Kay tagal kong sinusuyod
ang buong mundo
Para hanapin
para hanapin ka
Nilibot ang distrito
ng iyong lumbay
Pupulutin, pupulutin kaSinusundo kita
Sinusundo...Asahan mong mula ngayon
pag-ibig ko'y sayo
Asahan mong mula ngayon
pag-ibig ko'y sayoSa akin mo isabit
ang pangarap moDi kukulangin
ang ibibigay
Isuko ang kaba
tuluyan kang bumitaw
Ika'y manalig
Manalig ka.Sinusundo kita
Sinusundo...Asahan mong mula ngayon
pag-ibig ko'y sayo
Asahan mong mula ngayon
pag-ibig ko'y sayo
Handa na sa liwanag mo
Sinuyod ang buong mundo
Maghihintay sayo'ng sundo